［入黎投票］建議連登開一個懸案台！

有見手足不斷被濫捕，被打！
我覺得真係要停一停，比手足回復元氣。
但我地並唔係要停洒所有野，網絡世界係我地第二個戰場！
令輿論、陰謀論，將政府同狗嘅公信力柒出國際！

第一：最好嘅例子就係張建宗個篇潮文，政府又會回應個下柒！而且藍絲亦都會信到十足十！如果唔係政府唔會出黎回應！

第二：無數無可疑懸案，令社會氣氛充斥不信任，將所有案件推到所有外國人都會關注，令佢地覺得香港係幾咁唔安全，除時被自殺！

第三：組織小隊，去主動跟進案件，例如陳彥霖媽媽係咪真係死左，搵唔搵到佢，大家放假就去進行呢d偵揖！令到外國人、藍絲覺得香港警甴唔做野！

另外懸案台亦可以令大家集中討論，唔會令時事台風向大變！

讚成開台
分化撚想搞砸個運動令運動冷卻？死撚開啦

投票呀！

推

投票！投票！

投票呀

推唔郁屌